忠忠直直真係終需乞食？

如題

係